［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #220

1001又唔開

5 k

屌 隻Ez惡撚到

5k